Twitter唔明有無人講解下

睇完help都唔係好明
1. 我之前reply咗個tweet，畀五毛圍屌我，但之後睇唔返佢地嘅reply，
我個tweet有58 replies，但好快一個reply都睇唔到，Twitter del咗？
如果唔follow佢地係咪睇唔返佢地嘅reply？

2. 我之後set咗protect tweets，咁我reply tweet係咪得我嘅follower先睇到？

1. 本身自己profile有tweets同tweets and replies
會唔會唔係tweets and replies個tab到？

2. 係 等於你ig set左private

我都係，見唔到d 5毛留言

係咪比twitter del左啲五毛ac
Btw想知點樣多啲followers

1. Tweets and replies寫住個tweet有58 replies，撳入去無，我記得五毛屌我時Twitter有警告字句話類似有攻擊性言論
2. ig set private，但可以去人地ig留言人人睇到
Twitter set private去人地tweet留言得自己follower睇到？無咩意思喎

放棄twitter 啲回覆中有回覆中有回覆 頭都暈
連登個排版一流

1. 你可以係description度打#StandWithHongKong #手足互科 #followbackhongkong依d字眼，咁手足會容易搵到你

2. profile picture最好係同抗爭有關，容易比手足認到你

3. 你可以瘋狂follow手足，我個人統計大概follow 3個手足，就會有一個follow back。

4. 去

利申：2700 follower

更正：

但唔怕最後全部同路人follow反而spread唔開啲文宣咩

如果係講吸引外國follower黎講，我就主要target d鐘意金融/經濟既人，因為我就係研究依方面既人

我會用英文post d好簡單既中國/香港經濟trend既圖/金融數據分析圖出黎，之後不斷hashtag，等外國人搜尋到，等佢地follow

我見有d手足都有分享自己興趣吸引人